### ЗАДАНИЕ ###
Оригинальное задание: task.txt
Задание по ссылке: https://www.evernote.com/shard/s487/sh/daa815e8-1816-4b82-8764-a6e262fe5780/8e0792de064951a3

### РЕАЛИЗАЦИЯ ###
Класс для PHP phplib/SQLAnalog.php
Изменения в структуре БД:
* для всех таблиц и их полей добавлены комментарии, которые используются в запросах как синонимы;
* изменён тип поля `users_about`.`item` на VARCHAR(250) в связи с пожеланием в задаче иметь возможность расширять список полей для использовании в запросах.

### ЗАПУСК ###
В файле для запуска "bin/run.php" необходиом настроить подключение к СУБД и указать запрос.
Запуск: php "bin/run.php".